[米神吹奏區]史篤城 對 利物浦3

冇人開